<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">MYnance</string>
    <string name="add">créer</string>
    <string name="almost_done">Presque rendu!</string>
    <string name="already_spent">Dépenser</string>
    <string name="amount">Montant</string>
    <string name="apr">avril</string>
    <string name="aug">août</string>
    <string name="available_to_spend">Pour dépenser</string>
    <string name="ask_later">Correct. Nous demanderons à nouveau plus tard.</string>
    <string name="bi_annually">2 fois par année</string>
    <string name="bi_monthly">2 fois par mois (24 fois par année)</string>
    <string name="bi_weekly">À chaque 2 semaines (26 fois par année)</string>
    <string name="budget">Budget</string>
    <string name="cancel">Annuler</string>
    <string name="category">Catégorie</string>
    <string name="changes_saved">Vos changements ont été enregistrer.</string>
    <string name="choose_email">Choississez comment envoyer le courriel</string>
    <string name="contact_us">Contactez nous</string>
    <string name="contact_us_1">Contactez nous, nous serons heureux de vous parler!</string>
    <string name="contact_us_2">Courriel:</string>
    <string name="contact_us_3">Site web:</string>
    <string name="continue1">Continuer</string>
    <string name="continue_anyway">Continuer?</string>
    <string name="credit_card">Cartes de Crédit</string>
    <string name="current_balance">Solde actuel:</string>
    <string name="daily_money">Quotidien</string>
    <string name="date">Date</string>
    <string name="debt">Dettes</string>
    <string name="debts">Dettes</string>
    <string name="debt_free_by">Sans dettes par le</string>
    <string name="debt_paid">Dette payée!</string>
    <string name="debt_will">Sera payée par le</string>
    <string name="dec">décembre</string>
    <string name="done">TERMINÉ</string>
    <string name="email_question">SVP, laissez-nous savoir comment nous pouvons l\'améliorer</string>
    <string name="email_warning">Il ne y\'a pas de courriels installer</string>
    <string name="enjoying_question">Aimez vous cet application?</string>
    <string name="enter_debts">Créer une dette</string>
    <string name="enter_exp_cat">Créer une catégorie de dépense</string>
    <string name="enter_income_cat">Créer une catégorie de revenu</string>
    <string name="enter_savings">"Créer un compte d'épargne "</string>
    <string name="expenses">Dépenses:</string>
    <string name="income">Revenus:</string>
    <string name="feb">février</string>
    <string name="get_started">Allons y!</string>
    <string name="goal_will">Seront épargnés par le</string>
    <string name="how_often">À quelle fréquence?</string>
    <string name="jan">janvier</string>
    <string name="jul">juillet</string>
    <string name="jun">juin</string>
    <string name="left_this_week">"disponible cette semaine "</string>
    <string name="mar">mars</string>
    <string name="may">mai</string>
    <string name="money_in">Revenus</string>
    <string name="money_out">Dépenses</string>
    <string name="monthly">1 fois par mois (12 fois par année)</string>
    <string name="next_button">prochain</string>
    <string name="no">non</string>
    <string name="no_blanks_warning">"vous ne pouvez pas laisser des blancs "</string>
    <string name="not_now">pas maintenant</string>
    <string name="not_sure_yet">pas encore sûr</string>
    <string name="nov">novembre</string>
    <string name="oct">octobre</string>
    <string name="ok">d\'accord</string>
    <string name="pay">Payer</string>
    <string name="pay_cc">Payer les cartes</string>
    <string name="pay_this_amount">Payer ce montant sur vos cartes de crédit:</string>
    <string name="rate_it_question">SVP, prendre le temps de nous évaluer</string>
    <string name="rate_this_app">Évaluer cet application</string>
    <string name="save">Enregistrer</string>
    <string name="saved">Enregistré</string>
    <string name="savings">"Comptes d'épargne "</string>
    <string name="sep">septembre</string>
    <string name="set_up">Configuration</string>
    <string name="skip_button">Sauter l\'intro</string>
    <string name="slide1Title">Bienvenue  à MYnance</string>
    <string name="slide2Title">1ière étape:</string>
    <string name="slide3Title">"2ième étape: "</string>
    <string name="spending_report">"Rapport de dépenses "</string>
    <string name="start_button">D\'accord!</string>
    <string name="starting_balance">Solde de départ</string>
    <string name="sure">D\'Accord!</string>
    <string name="update">réviser</string>
    <string name="weekly">Hebdomadaire (52 fois par année)</string>
    <string name="weekly_limits">Limites de dépenses</string>
    <string name="weekly_limit_exceeded">LIMITE HEBDOMADAIRE DÉPASSEÉ</string>
    <string name="yearly">1 fois par année</string>
    <string name="year_to_date1">tout</string>
    <string name="yes">oui</string>
    <string name="show">montrer</string>
    <string name="hide">cacher</string>
    <string name="delete">Supprimer cet item</string>
    <string name="edit">Modifier cet item</string>
    <string name="enter">créer</string>
    <string name="year_to_date">année entière à ce jour</string>
    <string name="which_debt">Contre quelle DETTE?</string>
    <string name="budget_1">Lorsque vous créez des comptes de DETTES ou D\'ÉPARGNES, MYnance crée automatiquement des catégories de revenus et de dépenses liées dans votre BUDGET. Afin de conserver correctement les données liées, vous pouvez uniquement supprimer ces éléments en supprimant les comptes parents dans DETTES ou COMPTES D\'ÉPARGNES.</string>
    <string name="budget_2">Utilisez simplement les boutons PLUS pour ajouter des catégories de revenus (toutes vos sources d’argent entrant) et des catégories de dépenses (toutes les dépenses pour lesquelles vous dépensez votre argent).</string>
    <string name="budget_3">Vous faites un budget pour 2 raisons:</string>
    <string name="budget_4">1. Pour vous assurer de ne pas dépenser plus que ce que vous gagnez.</string>
    <string name="budget_5">2. Pour vous donner des directives de dépenses pour les items optionnels tels que des cadeaux, des divertissements, des vêtements, etc.</string>
    <string name="budget_6">MYnance vous alertera si votre budget n’est pas équilibré (c’est-à-dire si vous dépensez plus que ce que vous gagnez).</string>
    <string name="budget_7">Un budget réaliste prend en compte tous les principaux domaines de vos dépenses, sans trop s’embourber dans les détails.</string>
    <string name="budget_8">Par exemple, vous pouvez créer une catégorie pour les leçons pour enfants, par opposition à 3 catégories distinctes pour les leçons de hockey, de danse et de natation de Tommy.</string>
    <string name="budget_9">Les catégories de dépenses facultatives ne sont pas nécessaires pour utiliser cette application. Toutefois, si vous les incluez dans votre BUDGET, vous obtiendrez de précieuses directives en matière de dépenses dans votre vie quotidienne. Par exemple, vous apprendrez combien de fois vous pouvez vous permettre de dépenser de l\'argent en divertissement ou combien d\'argent vous pouvez vous permettre de dépenser en cadeaux.</string>
    <string name="budget_11">Vous devez ajuster votre budget chaque fois qu’un changement important se produit (c’est-à-dire que vous obtenez une augmentation au travail ou que le montant d’un paiement change).</string>
    <string name="budget_12">Vous devriez revoir et mettre à jour votre budget au moins une fois par an.</string>
    <string name="budget_13">Vous pouvez utiliser le RAPPORT DE DÉPENSES comme guide lors de la mise à jour de votre budget. L\'exécution d\'un rapport de dépenses pour une année entière vous montrera combien vous avez réellement dépensé dans chaque catégorie.</string>
    <string name="budget_14">La mise à jour de votre budget ne modifiera pas les soldes de vos comptes bancaires de manière rétroactive. L\'application ajustera simplement le pourcentage d\'entrées futures à «réserver» aux besoins en fonction des modifications apportées au budget.</string>
    <string name="budget_does_not_balance">AVERTISSEMENT: Votre budget n’est pas équilibré. S\'il vous plaît aller à l\'écran BUDGET pour y remédier.</string>
    <string name="cannot_delete_budget">Vous ne pouvez pas supprimer ce poste budgétaire, il est lié à des postes DETTES et COMPTES D\'ÉPARGNE. Vous pouvez entrer 0 $ comme montant pour que cela n’affecte pas votre budget.</string>
    <string name="check_boxes_below">Cochez les cases ci-dessous des achats par carte de crédit que vous souhaitez payer aujourd\'hui.</string>
    <string name="check_box_prompt">Case à cocher une fois le paiement est effectué</string>
    <string name="check_box_starting_balance">(Cochez la case une fois que vous avez entré un montant ci-dessous)</string>
    <string name="check_box_to_start">Cochez la case quand vous êtes prêt à commencer!</string>
    <string name="click_here_budget">cliquez ici pour finir de faire votre budget</string>
    <string name="click_here_debts">cliquez ici pour créer vos dettes</string>
    <string name="click_here_savings">cliquez ici pour créer vos comptes d\'épargne</string>
    <string name="continue_warning">REMARQUE: Les soldes de votre compte ne seront pas affectés tant que vous ne payez pas cet élément dans l\'onglet \"Payer Les Cartes\"</string>
    <string name="total_in_account">Total:</string>
    <string name="daily_money_1">«Total» correspond au montant total de votre compte bancaire. Un pourcentage de cet argent est réservé au paiement de «besoins», tels que vous les avez identifiés dans votre BUDGET.</string>
    <string name="daily_money_2">«Pour dépenser» est le montant d\'argent que vous pouvez dépenser pour des dépenses «optionnelles» identifiées par vous dans votre BUDGET.</string>
    <string name="debts_1">Créez chacune de vos cartes de crédit, prêts, hypothèques, marges de crédit, ou autres dettes en tant que compte de dette distinct. Ils seront automatiquement ajoutés à votre BUDGET et la date à laquelle la dette sera payée sera calculée pour vous.</string>
    <string name="debts_2">L\'application a calculé que la dette ne sera pas payée dans un délai raisonnable. Soit les intérêts sont trop élevés, soit les paiements sont trop bas ou trop peu fréquents.</string>
    <string name="debts_3">Cliquez simplement sur l\'icône en forme de crayon à côté du compte dans l\'écran DETTES et entrez le nouveau taux d\'intérêt. Une nouvelle date que la date sera payée sera calculée.</string>
    <string name="debts_4">Lorsque vous avez créez le compte DETTE, une catégorie de revenu liée a été créer pour vous dans votre BUDGET. Cliquez simplement sur l\'icône en forme de crayon à côté de celle-ci sur l\'écran BUDGET et entrez le montant du revenu que vous prévoyez de retirer du compte DETTE. Une nouvelle date que la dette sera payée sera calculée en conséquence.</string>
    <string name="debts_5">Créez une catégorie de dépenses dans votre BUDGET appelé intérêt (ou quelque chose semblable). Utilisez l\'onglet QUOTIDIEN - CARTES DE CRÉDIT pour créer des entrées dans cette catégorie (dans le premier menu déroulant), imputées au compte DETTES (dans le deuxième menu déroulant).</string>
    <string name="debt_saved">Cette dette a été enrégisterée dans votre BUDGET</string>
    <string name="done_budget">budget terminé</string>
    <string name="done_debts">dettes terminées</string>
    <string name="done_savings">comptes d\'épargnes terminés</string>
    <string name="edit_budget_message">Vous pouvez modifier cette liste en cliquant sur BUDGET dans le menu.</string>
    <string name="edit_debts_message">Vous pouvez modifier cette liste en cliquant sur DETTES dans le menu.</string>
    <string name="edit_savings_message">Vous pouvez modifier cette liste en cliquant sur COMPTES D\'ÉPARGNE dans le menu.</string>
    <string name="empty_money_out">Utilisez cet onglet pour enregistrer toutes les transactions lorsque de l\'argent quitte votre compte bancaire.</string>
    <string name="enter_debt_amount">Combien tu dois?</string>
    <string name="enter_int_frequency">À quelle fréquence l\'intérêt est-il composé?</string>
    <string name="enter_limit">S\'il s\'agit d\'une carte de crédit, quelle est la limite de la carte? (si ce n\'est pas une carte de crédit, entrez 0)</string>
    <string name="enter_payments">Combien sont vos paiements?</string>
    <string name="enter_rate">Quel est le taux d\'intérêt facturé?</string>
    <string name="enter_savings_amount">Combien avez-vous déjà économisé pour cela?</string>
    <string name="enter_savings_cat">Pour quoi épargnez-vous?</string>
    <string name="enter_savings_goal">Quel est le montant total que vous souhaitez épargner?</string>
    <string name="enter_savings_payments">Combien d\'argent allez-vous mettre de côté régulièrement pour cela?</string>
    <string name="enter_savings_rate">Quel est le taux d\'intérêt annuel gagné?</string>
    <string name="finish_budget">Terminez votre budget</string>
    <string name="goal_achieved">But atteint!</string>
    <string name="go_to_daily_money">Allez à \'QUOTIDIEN\' pour faire des entrées de revenus et de dépenses, pour suivre vos transactions par carte de crédit et pour surveiller vos limites de dépenses hebdomadaires.</string>
    <string name="go_to_daily_money_2">Allez à QUOTIDIEN pour enregistrer vos dépenses dans l\'onglet DÉPENSES.</string>
    <string name="go_to_help">Allez à \'INFORMATION\' si vous avez besoin de plus de conseils</string>
    <string name="income_available">Revenu encore disponibles pour la budgétisation pour l\'année:</string>
    <string name="limit_warning">Cet achat mettra cet élément DETTE au dessus de sa limite.</string>
    <string name="manage_money">Vous pouvez maintenant gérer votre argent en quelques minutes par jour!</string>
    <string name="money_out_cc_prompt">Utilisez cet onglet pour enregistrer toutes les transactions lorsque vous utilisez vos cartes de crédit.</string>
    <string name="mynance_will_show_you">MYnance vous montrera combien d’argent sur votre compte bancaire est réellement disponible pour dépenser à tout moment.</string>
    <string name="name">Nom</string>
    <string name="name_debt">Nommez cette dette</string>
    <string name="needs">Cette dépense est pour les besoins (nourriture, loyer, assurance, etc.)</string>
    <string name="no_debt_item_warning">Vous devez créer un élément DETTE pour imputer cet achat.</string>
    <string name="no_debts_message">Vous n\'avez aucun achat par carte de crédit toujours dû!</string>
    <string name="no_debts_yet">Vous n\'avez pas encore entré de dettes.</string>
    <string name="no_debt_warning">REMARQUE: Un élément DETTE doit être créé pour chaque carte de crédit.</string>
    <string name="no_exp_warning">Vous devez créer des dépenses dans votre BUDGET</string>
    <string name="no_limit_warning">Vous devez entrer une limite de dette maximale</string>
    <string name="no_savings">Vous n\'avez pas encore entré de comptes d\'épargne.</string>
    <string name="no_spending_yet">Vous n\'avez encore créer aucune dépense.</string>
    <string name="not_enough_credit_warning">Il n\'y a pas assez de crédit disponible sur cet objet DETTE pour effectuer ce dépôt. Vous allez mettre la dette au-dessus de sa limite.</string>
    <string name="not_enough_savings_warning">Il n’ya pas assez d’argent dans cet COMPTE D\'ÉPARGNE pour effectuer ce dépôt. Vous allez mettre le solde du compte dans le négatif.</string>
    <string name="oops">Oups, vous dépensez plus que ce que vous gagnez!</string>
    <string name="optional">Cette dépense est optionnelle (divertissement, cadeaux, vêtements, etc.)</string>
    <string name="outstanding_cc_purchases">Achats par carte de crédit toujours dû</string>
    <string name="payment_not_possible_A">Vous n\'avez pas assez d\'argent sur votre compte pour effectuer cet achat. Vous allez mettre votre solde dans le négatif.</string>
    <string name="payment_not_possible_B">Vous n\'avez pas assez d\'argent de poche dans votre compte pour effectuer cet achat. Vous allez dépenser de l\'argent qui est réservé à d\'autres dépenses.</string>
    <string name="plus_button_debts">Appuyez sur le bouton PLUS ci-dessus pour ajouter une dette.</string>
    <string name="plus_button_savings">Appuyez sur le bouton PLUS ci-dessus pour ajouter un compte d\'épargne.</string>
    <string name="savings_1">Entrez chacun de vos comptes d\’épargne et d\'investissement en tant que compte d\’ÉPARGNE séparé. Ils seront automatiquement ajoutés à votre BUDGET et la date à laquelle l\'objectif d\'économies sera atteint sera calculée pour vous.</string>
    <string name="savings_2">L\'application a calculé que l\'objectif d\'économies ne sera pas atteint dans un délai raisonnable. Soit les intérêts sont trop bas, soit les contributions trop faibles ou trop peu fréquentes.</string>
    <string name="savings_3">Cliquez simplement sur l\'icône en forme de crayon à côté du compte dans l\'écran COMPTES D\'ÉPARGNES et entrez le nouveau taux d\'intérêt. Une nouvelle date que l\'objectif sera atteinte sera calculée.</string>
    <string name="savings_4">Lorsque vous avez créez le compte d\'épargne, une catégorie de revenu liée a été créer pour vous dans votre BUDGET. Cliquez simplement sur l\'icône en forme de crayon à côté de celle-ci sur l\'écran BUDGET et entrez le montant de revenu que vous prévoyez de retirer du compte d\'ÉPARGNE. Une nouvelle date que l\'objectif sera atteinte sera calculée en conséquence.</string>
    <string name="savings_5">Modifiez simplement le montant de l\'objectif et une nouvelle date que l\'objectif sera atteinte sera calculée. Modifiez le montant en conséquence jusqu\'à ce que la date se rapproche le plus de votre date.</string>
    <string name="savings_saved">Ces informations de compte d\'épargne ont été enregistrées dans votre BUDGET</string>
    <string name="show_report">créer le rapport</string>
    <string name="slide1Description">Gérez votre argent et maîtrisez votre dette facilement</string>
    <string name="slide2Description">Suivez simplement le processus de configuration guidé</string>
    <string name="slide3Description">Allez à «Quotidien» pour créer des entrées de revenus et de dépenses, suivre vos transactions par carte de crédit et surveiller vos limites de dépenses hebdomadaires.</string>
    <string name="slide4Title">MYnance vous indiquera combien d’argent sur votre compte bancaire est réellement disponible pour être dépensé à tout moment.</string>
    <string name="slide5Title">MYnance vous aidera à maîtriser vos dépenses de carte de crédit afin d\'éviter de vous endetter.</string>
    <string name="slide6Title">Visitez la section \'INFORMATION\' si vous avez besoin de plus de conseils.</string>
    <string name="starting_balance_amount">Combien d\'argent y a-t-il dans votre compte bancaire aujourd\'hui?</string>
    <string name="too_far">L\'objectif ne sera pas atteint au cours de votre vie</string>
    <string name="total_expenses">Dépenses totales:</string>
    <string name="total_income">Revenu total:</string>
    <string name="total_owing">Total dû:</string>
    <string name="total_saved">Total épargner:</string>
    <string name="weekly_limits_details">Marquez les dépenses budgétaires comme «optionelles». On vous demandera ensuite si vous souhaitez suivre leurs dépenses sur une base hebdomadaire.</string>
    <string name="weekly_limits_prompt">Les limites hebdomadaires sont définies dans l\'écran BUDGET.</string>
    <string name="weekly_no">Non: il s\'agit d\'une dépense occasionnelle et je n\'ai pas besoin de conseils hebdomadaires</string>
    <string name="weekly_yes">Oui: j\'y dépense fréquemment et j\'aimerais me rappeler mes limites</string>
    <string name="weekly_yes_or_no">Voulez-vous que cette catégorie soit ajoutée à l\'onglet LIMITES DE DÉPENSES pour vous aider à rester dans les limites hebdomadaires?</string>
    <string name="help">Information</string>
    <string name="empty_debts_3">Après avoir cliqué sur le bouton \"dettes terminées\", vous pourrez toujours modifier ces éléments en utilisant le menu pour accéder à l\'écran DETTES.</string>
    <string name="empty_savings_3">Après avoir cliqué sur le bouton \"comptes d\'épargnes terminés\", vous pourrez toujours modifier ces éléments en utilisant le menu pour accéder à l\'écran COMPTES D\'ÉPARGNE .</string>
    <string name="empty_budget">Après avoir cliqué sur le bouton \"budget terminé\", vous pourrez toujours modifier ces éléments en utilisant le menu pour accéder à l\'écran BUDGET .</string>
    <string name="total">Totale:</string>
    <string name="no_spending_report">Avertissement: une fois cette catégorie sera supprimée, les entrées déjà effectuées ne seront plus affichées dans les rapports.</string>
    <string name="percent_spent">Pourcentage utilisé</string>
    <string name="total_budget">Budget total</string>
    <string name="budget_report_exp">"Rapport budgétaire - dépenses "</string>
    <string name="budget_report_inc">Rapport budgétaire - Revenus</string>
    <string name="no_entries_yet">Vous n\'avez encore rien entrer.</string>
    <string name="go_to_daily_money_3">Allez à l\'onglet QUOTIDIEN pour enregistrer votre revenu dans l\'onglet REVENUS et vos dépenses dans l\'onglet D\'ÉPENSES.</string>
    <string name="delete_debt_warning">Attention: lorsque vous supprimez cet élément, les catégories de revenus et de dépenses correspondantes seront également supprimées de votre BUDGET.</string>
    <string name="set_up_q1">Comment modifier le solde de départ entré lors du processus de configuration?</string>
    <string name="set_up_a1">Allez à l\'onglet QUOTIDIEN - ERVENUS et cliquez sur l\'icône en forme de crayon à côté du solde de départ.</string>
    <string name="help_instructions">Choisissez un sujet, puis cliquez sur une question pour voir sa réponse.</string>
    <string name="no_time">Cliquez ici si vous n\'avez pas le temps de terminer ceci maintenant.</string>
    <string name="no_time2">C\'est bien, fermez simplement l\'application et elle vous ramènera ici la prochaine fois que vous l\'ouvrirez, ou cliquez sur \"Dettes Terminées\" et vous pourrez terminer cette étape plus tard en accédant à DETTES.</string>
    <string name="need_help">Cliquez ici si vous avez besoin d\'aide pour cette étape.</string>
    <string name="need_help2">Cliquez simplement sur \"Dettes Terminées\" et visitez la section INFORMATION une fois que vous avez terminé le processus de configuration. Vous pouvez y obtenir les informations dont vous avez besoin et terminer plus tard.</string>
    <string name="no_time3">Ce n\'est pas grave, fermez simplement l\'application et elle vous ramènera ici la prochaine fois que vous l\'ouvrirez ou cliquez sur \"Comptes D\'épargnes Terminés\". Vous pourrez terminer cette étape plus tard en sélectionnant COMPTES D\'ÉPARGNES.</string>
    <string name="need_help3">Cliquez simplement sur \"Comptes D\'épargnes Terminés\" et visitez la section INFORMATION une fois que vous avez terminé le processus de configuration. Vous pouvez y obtenir les informations dont vous avez besoin et terminer plus tard.</string>
    <string name="no_time4">Ce n\'est pas grave, fermez simplement l\'application et vous y reviendrez la prochaine fois que vous l\'ouvrirez, ou cliquez sur \"Budget Terminé\" et vous pourrez terminer cette étape plus tard en allant à BUDGET.</string>
    <string name="need_help4">Cliquez simplement sur \"Budget Terminé\" et visitez la section INFORMATION une fois que vous avez terminé le processus de configuration. Vous pouvez y obtenir les informations dont vous avez besoin et terminer plus tard.</string>
    <string name="starting_balance_warning">*si vous devez entrer un nombre négatif, certains claviers vous obligent à appuyer deux fois sur le bouton décimal pour obtenir un signe moins devant votre numéro.</string>
    <string name="daily_money_q1">Que signifie \"Total\"?</string>
    <string name="daily_money_q2">Que signifie \"Pour Dépenser\"?</string>
    <string name="daily_money_q3">J\'ai mis de l\'argent sur mon compte, mais le montant \"Pour Dépenser\" est toujours égal à zéro.</string>
    <string name="daily_money_q4">Il semble que le mauvais montant entre dans le montant \"Pour Dépenser\".</string>
    <string name="daily_money_4">L\'application réservera le pourcentage de l\'argent que vous avez mis dans votre compte bancaire et que vous avez identifié dans votre BUDGET comme étant nécessaire pour payer les besoins. Seul le solde de votre revenu sera \"Pour Dépenser\".</string>
    <string name="daily_money_q5">L\'onglet QUOTIDIEN - REVENUS me permet uniquement de placer de l\'argent dans mon compte bancaire. Où puis-je placer de l\'argent dans mes autres comptes?</string>
    <string name="daily_money_5">Vous pouvez transférer de l\'argent entre tout compte DETTES et / ou ÉPARGNE dans l\'écran TRANSFERT DE FONDS</string>
    <string name="daily_money_q6">Lorsque je retrait de l\'argent de mon compte bancaire, comment puis-je enregistrer les transactions sur lesquelles j\'ai dépenser?</string>
    <string name="daily_money_6">Comment vous gérez les retraits d\'argent est un choix personnel.</string>
    <string name="daily_money_6A">Vous pouvez créer une catégorie de dépenses de \"Retrait\" dans votre BUDGET et enregistrer la transaction une fois contre celle-ci, ou vous pouvez choisir d\'indiquer où chaque dollar du retrait a été dépensé pour plusieurs catégories de dépenses.</string>
    <string name="daily_money_6B">MYnance pense que la deuxième méthode deviendra fastidieuse et constitue un moyen irréaliste de gérer votre argent. Il devrait suffire d\'enregistrer le retrait une fois. Vous pouvez utiliser le RAPPORT DE DÉPENSES pour déterminer si les retraits fréquents d’argent sont une mauvaise habitude pour vous.</string>
    <string name="daily_money_q7">Quelle est la différence entre l’onglet QUOTIDIEN - PAYER LES CARTES et l’onglet QUOTIDIEN - DÉPENSES pour enregistrer un paiement sur ma carte de crédit?</string>
    <string name="daily_money_7">MYnance croit fermement à l’évitement de l’endettement des consommateurs sur les cartes de crédit. L’onglet QUOTIDIEN - PAYER LES CARTES est spécialement conçu à cet effet.</string>
    <string name="daily_money_7A">Si vous utilisez cet onglet une fois par semaine ou plus pour effectuer des paiements fréquents sur votre carte de crédit, vous ne paierez jamais d\'intérêts sur ces achats, mais vous obtiendrez tout de même les récompenses offertes par votre carte de crédit!</string>
    <string name="daily_money_7B">Vous pouvez également effectuer des paiements supplémentaires qui ne correspondent pas à des achats spécifiques en utilisant l\'onglet QUOTIDIEN - DÉPENSES ou en utilisant l’écran TRANSFERT DE FONDS pour payer votre carte de crédit d\'un autre compte DETTES ou ÉPARGNE.</string>
    <string name="daily_money_q8">Pourquoi MYnance me donne-t-il des avertissements concernant les dépenses lorsque j\'utilise ma carte de crédit?</string>
    <string name="daily_money_8">MYnance pense que les dépenses impulsives sur les cartes de crédit incitent une dette de consommation. C\'est pourquoi nous vous alerterons si vous ne disposez pas des fonds nécessaires pour couvrir vos achats par carte de crédit.</string>
    <string name="daily_money_q9">Quelles sont les limites de dépenses et comment puis-je les établir?</string>
    <string name="daily_money_9">Lorsque vous identifiez une catégorie de dépense dans votre BUDGET comme étant facultative, l\'application vous demande si vous souhaitez suivre vos dépenses sur une base hebdomadaire. Si oui, vous pouvez utiliser l\'onglet QUOTIDIEN - LIMITES DE DÉPENSES pour voir combien a été dépensé entre le lundi et le dimanche de cette semaine dans cette catégorie.</string>
    <string name="daily_money_q10">Pourquoi ne puis-je pas supprimer certains éléments de l\'onglet QUOTIDIEN - CARTES DE CRÉDIT?</string>
    <string name="daily_money_10">Une fois que vous avez effectué un paiement sur une carte de crédit pour un achat particulier, cet achat ne peut plus être supprimé.</string>
    <string name="budget_q1">Pourquoi ne puis-je pas supprimer certaines catégories de revenus ou de dépenses?</string>
    <string name="budget_q2">J\'ai besoin de conseils pour établir un budget.</string>
    <string name="budget_q3">À quelle fréquence dois-je modifier mon budget?</string>
    <string name="debts_q1">J\'ai besoin de conseils pour saisir des comptes de dettes.</string>
    <string name="debts_q2">Pourquoi la date apparaît-elle \"Trop loin dans le futur\"?</string>
    <string name="debts_q3">Que se passe-t-il si le taux d\'intérêt change sur mon compte DETTE?</string>
    <string name="debts_q4">Je prends souvent des avances de fonds d\'un compte DETTE, comment que l\'application peut gérer cela?</string>
    <string name="debts_q5">Comment puis-je enregistrer les intérêts débités sur mes comptes DETTES?</string>
    <string name="savings_q1">J\'ai besoin de conseils pour saisir des comptes d\'épargnes.</string>
    <string name="savings_q3">Que se passe-t-il si le taux d’intérêt change dans mon COMPTE D\'ÉPARGNE?</string>
    <string name="savings_q4">Je prends fréquemment des retraits d\'un COMPTE D\'ÉPARGNE, comment que l\'application peut gérer cela?</string>
    <string name="savings_q5">Je ne cherche pas à atteindre un objectif financier particulier, je veux savoir combien je vais accumuler à une certaine date.</string>
    <string name="daily_money_3">Cette application est intelligente! Lorsque vous dépensez trop, vous ne gagnerez pas d\'argent \"Pour Dépenser\" jusqu\'à ce que vous ayez suffisamment d\'argent réservé pour répondre aux \"besoins\" que vous avez identifiés dans votre BUDGET.</string>
    <string name="over_limit">SUR LA LIMITE</string>
    <string name="daily_money_q11">Pourquoi toutes mes transactions par carte de crédit n\'apparaissent-elles pas dans l\'onglet PAYER LES CARTE?</string>
    <string name="daily_money_11">Seuls les achats par carte de crédit apparaîtront dans l\'onglet PAY CC. Toutes transactions qui sont des transferts de fonds vers un autre compte DETTES ou ÉPARGNE peut être remboursée à l\'aide de l\'onglet QUOTIDIEN - DÉPENSES ou de l\'écran TRANSFERT DE FONDS.</string>
    <string name="transfer_funds">Transfert de Fonds</string>
    <string name="transfer_from">De</string>
    <string name="transfer_to">À</string>
    <string name="no_from_item_warning">Vous devez choisir un compte.</string>
    <string name="no_to_item_warning">Vous devez choisir un compte.</string>
    <string name="no_amount_warning">Vous devez entrer un montant.</string>
    <string name="no_inc_warning" translatable="false">Vous devez créer des éléments de revenu dans votre BUDGET pour pouvoir effectuer des entrées.</string>
    <string name="percent_sign">%</string>
    <string name="click_here_savings2">Cliquez ici pour ajouter un nouvel item d\'épargne</string>
    <string name="click_here_debts2">Cliquez ici pour ajouter un nouvel item de dette</string>
    <string name="save_add_income">Enregistrer et ajouter une autre catégorie de revenu</string>
    <string name="click_here_begin">Cliquez ici pour commencer</string>
    <string name="enter_income">Créer les revenus</string>
    <string name="previous">précédente</string>
    <string name="income_categories">Catégories de revenus:</string>
    <string name="first_thing_first">Première chose en premier&#8230;</string>
    <string name="bare_minimum">MYnance est une application du monde réel, il n\’ya donc pas de budget fastidieux, mais seulement le strict minimum pour vous assurer de ne pas trop dépenser ni d\’endetter.</string>
    <string name="lets_get_real">Pour le monde réel!</string>
    <string name="need_income">Premièrement, vous avez besoin de savoir combien d\’argent vous gagnez au cours d\’une année typique. Créez donc chacune de vos sources de revenu séparément dans l\'écrans suivants.</string>
    <string name="done_income_categories">Fini de créer les revenus</string>
    <string name="enter_bills">Entrer vos factures</string>
    <string name="enter_bills_1">Les factures sont des paiements que vous effectuez régulièrement au cours d\'une année donnée. Configurez vos factures dans les écrans suivant.</string>
    <string name="enter_bills_2">Les factures NE COMPRENNENT PAS les dettes (cartes de crédit, autres emprunts/lignes de crédit, ou les hypothèques) ou des épargnes (l\'argent que vous mettez dans des comptes d\'épargne ou des comptes d\'investissement). Vous les configurerez séparément dans un autre écran.</string>
    <string name="enter_bills_3">De plus, les factures NE COMPRENNENT PAS les dépenses optionnelles (dépenses de loisirs, voyages, vêtements, cadeaux, etc.).</string>
    <string name="enter_bills_4">Pour plus de simplicité, additionnez les montants de factures semblables et entrez-les en une seule facture. Par exemple, si vous payez des leçons de natation et d\’arts martiaux, saisissez-les sous la forme d\’une facture appelée «leçons» ou «activités pour enfants».</string>
    <string name="click_here_next">Cliquez ici suivant</string>
    <string name="expense_categories">Catégories de dépenses:</string>
    <string name="view_list">voir la liste</string>
    <string name="hide_list">cacher la liste</string>
    <string name="another_income">ajouter une autre catégorie de revenu</string>
    <string name="another_bill">ajouter une autre facture</string>
    <string name="done_bills">Fini de créer les factures</string>
    <string name="bills">Factures Régulières:</string>
    <string name="name_bill">Nommez cette facture</string>
    <string name="bill_frequency">Comment souvent payez-vous cette facture?</string>
    <string name="bill_amount">Quel est le montant habituel de cette facture?</string>
    <string name="enter_bills_1a">Les factures INCLUENT les dépenses qui constituent les frais de subsistance nécessaires (épiceries, loyer, assurances, etc.) et les obligations (cotisations, frais annuels d\'immatriculation des véhicules, etc.).</string>
    <string name="do_include">INCLUEZ:</string>
    <string name="necessary_expenses">frais de subsistance nécessaires</string>
    <string name="regular_payments">paiements de service régulier</string>
    <string name="memberships">cotisations/obligations</string>
    <string name="do_not_include">N\'INCLUEZ PAS:</string>
    <string name="debts_loans">dettes/prêts</string>
    <string name="credit_vehicles">cartes de crédit/lignes of crédit</string>
    <string name="mortgages">hypothèques</string>
    <string name="savings_investments">épargnes/investissements</string>
    <string name="unnecessary_spending">dépenses supplémentaires</string>
    <string name="debts_description">Les dettes sont toutes les sommes que vous devez, qu\’il s\’agisse d\’une carte de crédit, d\’une marge de crédit, d\’une hypothèque, d\’un prêt bancaire ou d\’un prêt personnel. Créez vos dettes dans les écrans suivants.</string>
    <string name="debts_description_2">Créez chacune de vos cartes de crédit séparément, même si vous ne les utilisez pas ou si vous ne leur devez pas d\’argent.</string>
    <string name="debts_description_3">Créez également chacune de vos autres dettes comme des éléments distincts, y compris les prêts hypothécaires et les prêts personnels.</string>
    <string name="another_debt">ajouter une autre dette</string>
    <string name="savings_description">Des épargnes sont n\'importe quel argent que vous avez mis de côté, que ce soit à court terme (pour acheter quelque chose en particulier) ou à long terme (en cas d’urgence, pour la retraite, ou pour investir).</string>
    <string name="savings_description_2">Vous pouvez physiquement mettre l\'argent de côté dans un compte différent ou MYnance peut simplement réserver une partie de votre compte bancaire principal en tant qu\'épargne.</string>
    <string name="another_savings">ajouter une autre épargne</string>
    <string name="own_account">Cet argent sera-t-il conservé sur votre compte bancaire principal ou séparément, sur son propre compte?</string>
    <string name="in_main_account">compte principal</string>
    <string name="separately">séparément</string>
</resources>