<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">MYnance</string>
    <string name="add">créer</string>
    <string name="almost_done">Presque rendu!</string>
    <string name="already_spent">Dépenser</string>
    <string name="amount">Montant</string>
    <string name="apr">avril</string>
    <string name="aug">août</string>
    <string name="available_to_spend">Pour dépenser</string>
    <string name="ask_later">Correct. Nous demanderons à nouveau plus tard.</string>
    <string name="bi_annually">2 fois par année</string>
    <string name="bi_monthly">2 fois par mois (24 fois par année)</string>
    <string name="bi_weekly">À chaque 2 semaines (26 fois par année)</string>
    <string name="budget">Budget</string>
    <string name="by">par le</string>
    <string name="cancel">Annuler</string>
    <string name="cannot_delete_warning">Vous ne pouvez pas supprimer cet item.</string>
    <string name="category">Catégorie</string>
    <string name="changes_saved">Vos changements ont été enregistrer.</string>
    <string name="choose_email">Choississez comment envoyer le courriel</string>
    <string name="contact_us">Contactez nous</string>
    <string name="contact_us_1">Contactez nous, nous serons heureux de vous parler!</string>
    <string name="contact_us_2">Courriel:</string>
    <string name="contact_us_3">Site web:</string>
    <string name="continue1">Continuer</string>
    <string name="continue_anyway">Continuer?</string>
    <string name="credit_card">Cartes de Crédit</string>
    <string name="current_balance">Solde actuel:</string>
    <string name="daily_money">Quotidien</string>
    <string name="date">Date</string>
    <string name="debt">Dettes</string>
    <string name="debts">Dettes</string>
    <string name="debt_free_by">Sans dettes par le</string>
    <string name="debt_paid">Dette payée!</string>
    <string name="debt_will">Sera payée par le</string>
    <string name="dec">décembre</string>
    <string name="done">TERMINÉ</string>
    <string name="email_question">SVP, laissez-nous savoir comment nous pouvons l\'améliorer</string>
    <string name="email_warning">Il ne y\'a pas de courriels installer</string>
    <string name="enjoying_question">Aimez vous cet application?</string>
    <string name="enter_debts">Créer une dette</string>
    <string name="enter_exp_cat">Créer une catégorie de dépense</string>
    <string name="enter_income_cat">Créer une catégorie de revenu</string>
    <string name="enter_savings">"Créer un compte d'épargne "</string>
    <string name="expenses">Dépenses:</string>
    <string name="income">Revenus:</string>
    <string name="feb">février</string>
    <string name="get_started">Allons y!</string>
    <string name="goal_will">Seront épargnés par le</string>
    <string name="how_often">À quelle fréquence?</string>
    <string name="jan">janvier</string>
    <string name="jul">juillet</string>
    <string name="jun">juin</string>
    <string name="left_this_week">"disponible cette semaine "</string>
    <string name="mar">mars</string>
    <string name="may">mai</string>
    <string name="money_in">Revenus</string>
    <string name="money_out">Dépenses</string>
    <string name="monthly">1 fois par mois (12 fois par année)</string>
    <string name="next_button">prochain</string>
    <string name="no">non</string>
    <string name="no_blanks_warning">"vous ne pouvez pas laisser des blancs "</string>
    <string name="not_now">pas maintenant</string>
    <string name="not_sure_yet">pas encore sûr</string>
    <string name="nov">novembre</string>
    <string name="oct">octobre</string>
    <string name="ok">d\'accord</string>
    <string name="pay">Payer</string>
    <string name="pay_cc">Payer les cartes</string>
    <string name="pay_this_amount">Payer ce montant sur vos cartes de crédit:</string>
    <string name="rate_it_question">SVP, prendre le temps de nous évaluer</string>
    <string name="rate_this_app">Évaluer cet application</string>
    <string name="save">Enregistrer</string>
    <string name="saved">Enregistré</string>
    <string name="savings">"Comptes d'épargne "</string>
    <string name="sep">septembre</string>
    <string name="set_up">Configuration</string>
    <string name="skip_button">Sauter l\'intro</string>
    <string name="slide1Title">Bienvenue  à MYnance</string>
    <string name="slide2Title">1ière étape:</string>
    <string name="slide3Title">"2ième étape: "</string>
    <string name="spending_report">"Rapport de dépenses "</string>
    <string name="start_button">D\'accord!</string>
    <string name="starting_balance">Solde de départ</string>
    <string name="sure">D\'Accord!</string>
    <string name="update">réviser</string>
    <string name="weekly">Hebdomadaire (52 fois par année)</string>
    <string name="weekly_limits">Limites de dépenses</string>
    <string name="weekly_limit_exceeded">limite hebdomadaire dépassée</string>
    <string name="yearly">1 fois par année</string>
    <string name="year_to_date1">tout</string>
    <string name="yes">oui</string>
    <string name="show">montrer</string>
    <string name="hide">cacher</string>
    <string name="delete">Supprimer cet item</string>
    <string name="edit">Modifier cet item</string>
    <string name="enter">créer</string>
    <string name="year_to_date">année entière à ce jour</string>
    <string name="which_debt">Contre quelle dette?</string>
    <string name="budget_1">Le budget que vous créez est pour une année. Par conséquent, le revenu total et les dépenses totales sont calculés pour une année en fonction de vos entrées.</string>
    <string name="budget_2">Utilisez les boutons PLUS pour ajouter des revenus ou des dépenses.</string>
    <string name="budget_3">Vous faites un budget pour 2 raisons:</string>
    <string name="budget_4">1. Pour vous assurer de ne pas dépenser plus que ce que vous gagnez.</string>
    <string name="budget_5">2. Pour vous donner des directives de dépenses pour les items optionnels tels que des cadeaux, des divertissements, des vêtements, etc.</string>
    <string name="budget_6">MYnance vous alertera si votre budget n’est pas équilibré (c’est-à-dire si vous dépensez plus que ce que vous gagnez).</string>
    <string name="budget_7">MYnance est une application de budgétisation du monde réel. Nous estimons que le suivi de chaque catégorie de dépenses séparément est une approche trop restrictive et ne correspond pas à la réalité de la plupart des gens.</string>
    <string name="budget_8">Au lieu de cela, l\'argent nécessaire pour payer les catégories de dépenses identifiées par vous commes \"besoins\" sera \"réservé\" sur votre compte bancaire et le reste sera \"pour dépenser\".</string>
    <string name="budget_9">MYnance peut vous aider à suivre vos dépenses en items \\optionnels\" (voir la section QUOTIDIEN - LIMITES DE DÉPENSES).</string>
    <string name="budget_10">Les paiements effectués sur DETTES et COMPTES D\'ÉPARGNE seront automatiquement ajoutés à votre budget et traités en fonction des besoins, de sorte que l\'argent sera \"réservé\" sur votre compte bancaire.</string>
    <string name="budget_11">Vous devez ajuster votre budget chaque fois qu’un changement important se produit (c’est-à-dire que vous obtenez une augmentation au travail ou que le montant d’un paiement change).</string>
    <string name="budget_12">Vous devriez revoir et mettre à jour votre budget au moins une fois par an.</string>
    <string name="budget_13">Vous pouvez utiliser le RAPPORT DE DÉPENSES comme guide lors de la mise à jour de votre budget. L\'exécution d\'un rapport de dépenses pour une année entière vous montrera combien vous avez réellement dépensé dans chaque catégorie.</string>
    <string name="budget_14">La mise à jour de votre budget ne modifiera pas les soldes de vos comptes bancaires de manière rétroactive. L\'application ajustera simplement le pourcentage d\'entrées futures à «réserver» aux besoins en fonction des modifications apportées au budget.</string>
    <string name="budget_does_not_balance">AVERTISSEMENT: Votre budget n’est pas équilibré. S\'il vous plaît aller à l\'écran BUDGET pour y remédier.</string>
    <string name="cannot_delete_budget">Vous ne pouvez pas supprimer ce poste budgétaire, il est lié à des postes DETTES et COMPTES D\'ÉPARGNE. Vous pouvez entrer 0 $ comme montant pour que cela n’affecte pas votre budget.</string>
    <string name="check_boxes_below">Cochez les cases ci-dessous des achats par carte de crédit que vous souhaitez payer aujourd\'hui.</string>
    <string name="check_box_prompt">Case à cocher une fois le paiement est effectué</string>
    <string name="check_box_starting_balance">(Cochez la case une fois que vous avez entré un montant ci-dessous)</string>
    <string name="check_box_to_start">Cochez la case quand vous êtes prêt à commencer!</string>
    <string name="click_here_budget">cliquez ici pour finir de faire votre budget</string>
    <string name="click_here_debts">cliquez ici pour créer vos dettes</string>
    <string name="click_here_savings">cliquez ici pour créer vos comptes d\'épargne</string>
    <string name="continue_warning">REMARQUE: Les soldes de votre compte ne seront pas affectés tant que vous ne payez pas cet élément dans l\'onglet \"Payer Les Cartes\"</string>
    <string name="credit_card_1">Utilisez cet onglet pour enregistrer tous les achats effectués avec des cartes de crédit ou des marges de crédit.</string>
    <string name="credit_card_2">Pour chaque achat, vous sélectionnerez une catégorie de dépense dans votre BUDGET. Vous sélectionnerez également la dette contre laquel vous avez charger l\'achat.</string>
    <string name="credit_card_3">Le solde dû de l’élément DETTES sera mis à jour en conséquence.</string>
    <string name="credit_card_4">REMARQUE: veillez ne pas créer un achat contre les mêmes items du BUDGET et DETTE.</string>
    <string name="credit_card_5">Il est possible d\'utiliser une DETTE comme catégorie budgétaire. Par exemple, si vous avez pris de l’argent sur une carte de crédit pour rembourser une marge de crédit.</string>
    <string name="credit_card_6">Dans ce cas, le montant du paiement serait ajouté au solde dû sur la carte de crédit et soustrait du solde dû sur la marge de crédit. Si vous avez utiliser deux fois la même catégorie, le solde dû sur la DETTE ne serait pas mis à jour correctement.</string>
    <string name="credit_card_7">MYnance veut vous aider à développer des habitudes de consommation saines. Il vous alertera si vous effectuez des achats sur vos comptes DETTES si vous n\'avez pas les fonds sur votre compte pour les couvrir.</string>
    <string name="credit_card_8">Bien que les achats entrés dans cet onglet n\'auront aucun effet sur vos soldes \"total\" et \"pour dépenser\", vous devez néanmoins éviter d\'accumuler des dettes à la consommation.</string>
    <string name="total_in_account">Total:</string>
    <string name="credit_card_9">Les paiements sur vos articles DETTES doivent être effectués dans l\'onglet PAYER LES CARTES. Vos soldes \"total\" et \"pour dépenser\" changeront lorsque les paiements seront effectués dans l\'onglet PAYER LES CARTES et le solde dû de l\'élément DETTES sera mis à jour en conséquence.</string>
    <string name="credit_card_10">Toutefois, les achats enregistrés dans cet onglet apparaîtront dans votre RAPPORT DE DÉPENSES comme ayant été dépensés à la date à laquelle la dépensé a été créer.</string>
    <string name="daily_money_1">«Total» correspond au montant total de votre compte bancaire. Un pourcentage de cet argent est réservé au paiement de «besoins», tels que vous les avez identifiés dans votre BUDGET.</string>
    <string name="daily_money_2">«Pour dépenser» est le montant d\'argent que vous pouvez dépenser pour des dépenses «optionnelles» identifiées par vous dans votre BUDGET.</string>
    <string name="debts_1">MYnance calculera la date à laquelle une dette sera remboursée, en fonction de vos entrées.</string>
    <string name="debts_2">Vous pouvez utiliser l\'écran DETTES pour voir les effets de la modification d\'un prêt ou d\'un paiement par carte de crédit.</string>
    <string name="debts_3">Lors de la création ou modification d\'un élément de dette, le montant du paiement que vous saisissez sera automatiquement ajouté à votre budget et traité comme un besoin. L\'argent sera donc réservé dans votre compte bancaire.</string>
    <string name="debts_4">Chaque carte de crédit que vous possédez doit être configurée dans l\'écran DETTES si vous souhaitez créer des achats contres eux dans l\'onglet QUOTIDIEN - CARTES DE CREDIT.</string>
    <string name="debts_5">MYnance vous aidera à maintenir le solde de vos cartes de crédit à zéro dans l\'onglet QUOTIDIEN - PAYER LES CARTES.</string>
    <string name="debts_6">Si vous retirez une avance de fonds d\'un poste DETTE, vous pouvez créer la transaction dans l\'onglet QUOTIDIEN - REVENUS. Les soldes de vos comptes bancaires seront ajustés en conséquence. N\'OUBLIEZ PAS que seul un pourcentage de ce dépôt sera «Pour dépenser».</string>
    <string name="debts_7">Si vous retirez fréquemment des avances de fonds des articles DETTES, vous devez ajuster votre BUDGET afin de refléter ce revenu.</string>
    <string name="debts_8">REMARQUE: Si vous créez un REVENU à partir d\'une DETTE, la date d\'exonération correspondante sera ajusté en conséquence. Cette modification sera reflétée dans l\'écran DETTES.</string>
    <string name="debts_9">Les achats et paiements de vos dettes dans les onglets QUOTIDIENS seront automatiquement ajoutés ou soustraits aux soldes dus dans l\'écran DETTES.</string>
    <string name="debt_saved">Cette dette a été enrégisterée dans votre BUDGET</string>
    <string name="done_budget">budget terminé</string>
    <string name="done_debts">dettes terminées</string>
    <string name="done_savings">comptes d\'épargnes terminés</string>
    <string name="edit_budget_message">Vous pouvez modifier cette liste en cliquant sur BUDGET dans le menu.</string>
    <string name="edit_debts_message">Vous pouvez modifier cette liste en cliquant sur DETTES dans le menu.</string>
    <string name="edit_savings_message">Vous pouvez modifier cette liste en cliquant sur COMPTES D\'ÉPARGNE dans le menu.</string>
    <string name="empty_money_out">Utilisez cet onglet pour enregistrer toutes les transactions lorsque de l\'argent quitte votre compte bancaire.</string>
    <string name="enter_debt_amount">Combien tu dois?</string>
    <string name="enter_int_frequency">À quelle fréquence l\'intérêt est-il composé?</string>
    <string name="enter_limit">Quel est le montant maximum que vous pouvez emprunter (ou le montant de départ du prêt)?</string>
    <string name="enter_payments">Combien sont vos paiements?</string>
    <string name="enter_rate">Quel est le taux d\'intérêt facturé?</string>
    <string name="enter_savings_amount">Quel est le solde actuel?</string>
    <string name="enter_savings_cat">Pour quoi épargnez-vous?</string>
    <string name="enter_savings_goal">Quel est le montant total que vous souhaitez épargner?</string>
    <string name="enter_savings_payments">Combien contribuez-vous?</string>
    <string name="enter_savings_rate">Quel est le taux d\'intérêt annuel gagné?</string>
    <string name="finish_budget">Terminez votre budget</string>
    <string name="goal_achieved">But atteint!</string>
    <string name="goal_never">Il n\'y a pas d\'argent ici.</string>
    <string name="go_to_daily_money">Allez à \'QUOTIDIEN\' pour faire des entrées de revenus et de dépenses, pour suivre vos transactions par carte de crédit et pour surveiller vos limites de dépenses hebdomadaires.</string>
    <string name="go_to_daily_money_2">Allez à QUOTIDIEN pour enregistrer vos dépenses dans l\'onglet DÉPENSES.</string>
    <string name="go_to_help">Allez à \'INFORMATION\' si vous avez besoin de plus de conseils</string>
    <string name="income_available">Revenu encore disponibles pour la budgétisation:</string>
    <string name="limit_warning">Cet achat mettra cet élément DETTE au dessus de sa limite.</string>
    <string name="manage_money">Vous pouvez maintenant gérer votre argent en quelques minutes par jour!</string>
    <string name="money_in_1">Utilisez cet onglet pour enregistrer toute somme d\'argent versée dans votre compte bancaire.</string>
    <string name="money_in_2">Chaque entrée sera créer contre un élément de revenu dans votre BUDGET.</string>
    <string name="money_in_3">Lorsque vous avez créé votre budget, vous avez identifié les postes de dépense correspondant aux besoins et ceux destinés aux dépenses optionnelles.</string>
    <string name="money_in_4">Le pourcentage approprié de chaque entrée REVENUS sera réservé aux besoins en fonction de ces entrées BUDGET. Le reste sera affecté au montant \"pour dépenser\".</string>
    <string name="money_out_1">Utilisez cet onglet pour enregistrer tout ARGENT sortant de votre compte bancaire, sous forme de chèque, de retrait d\'argent ou d\'achat par carte de débit.</string>
    <string name="money_out_2">REMARQUE: Il vous appartient de choisir si vous créez «retrait d’argent» comme catégorie de dépense dans votre budget et de suivre les retraits comme un seul poste ou si vous enregistrez les retraits comme une ventilation de l’utilisation de l’argent (c.-à-d. Un retrait de 20 $ entré comme 10 $ vers \"divertissement\" et 10 $ vers \"divers\").</string>
    <string name="money_out_3">VEUILLEZ VOUS ASSURER que chaque retrait d’argent n’est inscrit qu’une fois dans DÉPENSES, sinon trop d’argent sera prélevé sur vos soldes \"total\" et \"pour dépenser\".</string>
    <string name="money_out_4">Les achats effectués avec une carte de crédit doivent être entrés dans l\'onglet CARTE DE CRÉDIT pour que le solde de la DETTE dû soit mis à jour en conséquence.</string>
    <string name="money_out_5">Vous pouvez voir un résumé de vos articles DÉPENSES dans l\'écran RAPPORT DE DÉPENSES.</string>
    <string name="money_out_cc_prompt">Utilisez cet onglet pour enregistrer toutes les transactions lorsque vous utilisez vos cartes de crédit.</string>
    <string name="mynance_will_show_you">MYnance vous montrera combien d’argent sur votre compte bancaire est réellement disponible pour dépenser à tout moment.</string>
    <string name="name">Nom</string>
    <string name="name_debt">Nommez cette dette</string>
    <string name="needs">Cette dépense est pour les besoins (nourriture, loyer, assurance, etc.)</string>
    <string name="no_debt_item_warning">Vous devez créer un élément DETTE pour imputer cet achat.</string>
    <string name="no_debts_message">Vous n\'avez aucun achat par carte de crédit toujours dû!</string>
    <string name="no_debts_yet">Vous n\'avez pas encore entré de dettes.</string>
    <string name="no_debt_warning">REMARQUE: Un élément DETTE doit être créé pour chaque carte de crédit.</string>
    <string name="no_exp_warning">Vous devez créer des dépenses dans votre BUDGET</string>
    <string name="no_limit_warning">Vous devez entrer une limite de dette maximale</string>
    <string name="no_savings">Vous n\'avez pas encore entré de comptes d\'épargne.</string>
    <string name="no_spending_during_period">Il n\'y a pas eu de dépenses durant cette période.</string>
    <string name="no_spending_yet">Vous n\'avez encore créer aucune dépense.</string>
    <string name="not_enough_credit_warning">Il n\'y a pas assez de crédit disponible sur cet objet DETTE pour effectuer ce dépôt. Vous allez mettre la dette au-dessus de sa limite.</string>
    <string name="not_enough_savings_warning">Il n’ya pas assez d’argent dans cet COMPTE D\'ÉPARGNE pour effectuer ce dépôt. Vous allez mettre le solde du compte dans le négatif.</string>
    <string name="oops">Oups, vous dépensez plus que ce que vous gagnez!</string>
    <string name="optional">Cette dépense est optionnelle (divertissement, cadeaux, vêtements, etc.)</string>
    <string name="outstanding_cc_purchases">Achats par carte de crédit toujours dû</string>
    <string name="pay_cc_1">MYnance est un excellent outil pour vous aider à éviter les dettes de consommation. Utilisez cet onglet pour gérer les sommes dues sur les articles DETTES résultant d’achats.</string>
    <string name="pay_cc_2">Saisissez tous les achats que vous effectuez avec des cartes de crédit ou des lignes de crédit dans l\'onglet CARTE DE CRÉDIT et effectuez des paiements fréquents à l\'aide de l\'onglet PAYER LES CARTES.</string>
    <string name="pay_cc_3">Si vous souhaitez effectuer des paiements supplémentaires sur vos articles DETTES qui ne correspondent pas à des achats particuliers, vous pouvez entrer ces transactions dans l\'onglet QUOTIDIEN - DÉPENSES.</string>
    <string name="pay_cc_4">MYnance vous alertera si vous essayez d\'effectuer un paiement alors que vous ne disposez pas des fonds nécessaires dans votre solde \"total\" ou \"pour dépenser\".</string>
    <string name="payment_not_possible_A">Vous n\'avez pas assez d\'argent sur votre compte pour effectuer cet achat. Vous allez mettre votre solde dans le négatif.</string>
    <string name="payment_not_possible_B">Vous n\'avez pas assez d\'argent de poche dans votre compte pour effectuer cet achat. Vous allez dépenser de l\'argent qui est réservé à d\'autres dépenses.</string>
    <string name="plus_button_debts">Appuyez sur le bouton PLUS ci-dessus pour ajouter une dette.</string>
    <string name="plus_button_savings">Appuyez sur le bouton PLUS ci-dessus pour ajouter un compte d\'épargne.</string>
    <string name="savings_1">MYnance calculera la date à laquelle un but d\'épargne sera atteint, en fonction de vos entrées.</string>
    <string name="savings_2">Vous pouvez utiliser l\'écran COMPTES D\'ÉPARGNE pour créer un plan d\'épargne.</string>
    <string name="savings_3">Lors de la création ou modification d\'un compte d\'épargne, le montant de la contribution que vous entrez sera automatiquement ajouté à votre budget et traité comme un besoin. L\'argent sera donc réservé dans votre compte bancaire.</string>
    <string name="savings_4">Si vous effectuez un retrait d\'un compte d\'épargne, cette transaction peut être entrée dans l\'onglet QUOTIDIEN - REVENUS. Les soldes de vos comptes bancaires seront ajustés en conséquence. N\'OUBLIEZ PAS que seul un pourcentage du dépôt sera \"pour dépenser\".</string>
    <string name="savings_5">Si vous effectuez des retraits fréquents d\'un compte d’épargne, vous devez ajuster votre budget pour tenir compte de ce revenu.</string>
    <string name="savings_6">REMARQUE: Si vous créez un REVENU à partir d\'un COMPTE D\'ÉPARGNE, la date que le but sera atteint sera ajusté en conséquence. Cette modification sera reflétée dans l\'écran COMPTES D\'ÉPARGNE.</string>
    <string name="savings_7">Les paiements et retraits de vos comptes d\'épargne dans les onglets QUOTIDIENS seront automatiquement ajoutés ou déduits des soldes de l\'écran COMPTES D\'ÉPARGNE.</string>
    <string name="savings_saved">Ces informations de compte d\'épargne ont été enregistrées dans votre BUDGET</string>
    <string name="set_up_1">Le processus de configuration automatique vous a guidé dans la configuration de vos dettes, comptes d\'épargne et budget.</string>
    <string name="set_up_2">Tous ces éléments peuvent être modifiés manuellement en utilisant le MENU pour accéder à leurs écrans.</string>
    <string name="set_up_3">Vous avez également saisi un solde de départ pour votre compte bancaire. Ce montant peut être modifié en cliquant sur l\'icône en forme de crayon dans l\'onglet QUOTIDIEN - REVENUS.</string>
    <string name="set_up_4">Vous pouvez ajuster le montant de votre compte bancaire en créant des transactions dans l\'écran QUOTIDIEN.</string>
    <string name="show_report">créer le rapport</string>
    <string name="slide1Description">Gérez votre argent et maîtrisez votre dette facilement</string>
    <string name="slide2Description">Suivez simplement le processus de configuration guidé</string>
    <string name="slide3Description">Allez à «Quotidien» pour créer des entrées de revenus et de dépenses, suivre vos transactions par carte de crédit et surveiller vos limites de dépenses hebdomadaires.</string>
    <string name="slide4Title">MYnance vous indiquera combien d’argent sur votre compte bancaire est réellement disponible pour être dépensé à tout moment.</string>
    <string name="slide5Title">MYnance vous aidera à maîtriser vos dépenses de carte de crédit afin d\'éviter de vous endetter.</string>
    <string name="slide6Title">Visitez la section \'INFORMATION\' si vous avez besoin de plus de conseils.</string>
    <string name="spending_report_1">MYnance vous montrera vos dépenses dans chaque catégorie de dépense de votre budget par mois ou pour l’année.</string>
    <string name="spending_report_2">Utilisez simplement les menus déroulants pour choisir la période que vous souhaitez voir.</string>
    <string name="spending_report_3">Lors de la mise à jour de votre budget, vous pouvez utiliser le rapport sur les dépenses de l\'année en cours pour connaître le montant de vos dépenses réelles dans chaque catégorie et utiliser ces chiffres comme montants du nouveau budget.</string>
    <string name="starting_balance_amount">Combien d\'argent y a-t-il dans votre compte bancaire aujourd\'hui?</string>
    <string name="too_far">Trop loin dans le futur</string>
    <string name="total_expenses">Dépenses totales:</string>
    <string name="total_income">Revenu total:</string>
    <string name="total_owing">Total dû:</string>
    <string name="total_saved">Total épargner:</string>
    <string name="weekly_limits_1">Lorsque vous créez des postes de dépense dans votre BUDGET et les identifiez comme «optionnelles», vous aurez le choix de gérer ou non leurs limites de dépenses hebdomadaires.</string>
    <string name="weekly_limits_2">Vous pouvez modifier ce paramètre pour n’importe quel article de dépense à tout moment dans l’écran BUDGET en cliquant sur l’icône en forme de crayon à côté de l’article.</string>
    <string name="weekly_limits_3">MYnance divisera le montant annuel pour l\'article en une limite hebdomadaire et suivra combien il reste chaque semaine à dépenser pour l\'article.</string>
    <string name="weekly_limits_details">Marquez les dépenses budgétaires comme «optionelles». On vous demandera ensuite si vous souhaitez suivre leurs dépenses sur une base hebdomadaire.</string>
    <string name="weekly_limits_prompt">Les limites hebdomadaires sont définies dans l\'écran BUDGET.</string>
    <string name="weekly_no">Non: il s\'agit d\'une dépense occasionnelle et je n\'ai pas besoin de conseils hebdomadaires</string>
    <string name="weekly_yes">Oui: j\'y dépense fréquemment et j\'aimerais me rappeler mes limites</string>
    <string name="weekly_yes_or_no">Voulez-vous que cette catégorie soit ajoutée à l\'onglet LIMITES DE DÉPENSES pour vous aider à rester dans les limites hebdomadaires?</string>
    <string name="help">Information</string>
    <string name="empty_debts_3">Après avoir cliqué sur le bouton \"dettes terminées\", vous pourrez toujours modifier ces éléments en utilisant le menu pour accéder à l\'écran DETTES.</string>
    <string name="empty_savings_3">Après avoir cliqué sur le bouton \"comptes d\'épargnes terminés\", vous pourrez toujours modifier ces éléments en utilisant le menu pour accéder à l\'écran COMPTES D\'ÉPARGNE .</string>
    <string name="empty_budget">Après avoir cliqué sur le bouton \"budget terminé\", vous pourrez toujours modifier ces éléments en utilisant le menu pour accéder à l\'écran BUDGET .</string>
</resources>